[明日賤朗] 伊保爾落難財困 老婆拎晒D錢勾佬

曾效力阿仙奴的後衛伊保爾在接受《鏡報》訪問時透露，因爲不善理財和誤信前妻，導致自己一貧如洗，更患上情緒病。如今他曾效力的另一家球會——土超班霸加拉塔沙雷，願意伸出援手，協助他度過難關。

據《CNN Turkey》報導指，加拉塔沙雷願向伊保爾提供U-14青年軍教席及免費住宿，並提供充足薪酬讓他解決財政問題。目前這位34歲球員要寄居在倫敦的朋友家中，而且他過往所享有的財產在婚前均落入妻子名下，3名子女撫養權亦歸前妻所有。加上目前他又欠下經理人100萬鎊債項，可謂禍不單行。幸好，他在加拉塔沙雷的一眾前隊友和主帥泰連相當支持他，願向他雪中送炭。

不過，伊保爾尚未接受加拉塔沙雷的工作，他希望得到法律意見後為自己討回合理權益。